搵返前度嘅人

好心你地分咗手就唔好搵返人啦 阻住人地生活
更加唔好前度有新男朋友仲係到煩人
一時又話想做朋友一時又想一齊返
講幾百次都唔明又去撞人又係樓下等
覺得自己好浪漫好有誠意？

你知唔知道自己好撚煩好黑人憎？
係啊話緊你啊
拍拖唔識珍惜人等散之後先話好愛人
你其實知唔知醜？

(;´༎ຶД༎ຶ`) 別醬子

你屌緊自己？

屌緊女朋友個ex
煩到仆街

咁撚似講緊我

屌原來就係你條仆街

愛一個人 需要理由咩？

但我前度應該冇新男朋友，而我都無去撞人

散咗先黎話愛？
如果對方俾你所謂嘅愛搞到好煩好討厭咁你真係愛佢？

咁唔係啦 受返句仆街

收

我都係喎

你有料既怕乜條女比人搶

都係咁愛佢

不過佢應該都好快有男朋友
早幾日，想同佢復合返，但佢唔肯，抵我死
果晚傾左兩粒鐘電話

如果人地到時真係有新男朋友個時就真係唔好搵人啦
要識放手，到時人地個新男朋友又唔開心，佢又唔開心，咁就無謂

你女朋友個ex係肥仔？

唔係怕比人搶
係佢真係好撚煩

多啲人識咁諗就好

唔係

搶鳩人條女 收皮啦

叫你條女直接sd呢篇野過去啦 唔直接點醒就一直沉醉係自己世界度

樓主自卑?

你條女都未話煩你有咩資格講？

快d叫佢sd比我